又話千升？咪又係高位回落幾百點

食住上！轉燈！今日跌唔夠500點唔收貨